我吊你老味，無撚可否認樂宜呢條女係好撚柒正。

仆你個街，射到成台都係。
可撚惜嘅係就嚟三十剩唔返幾多年J，屌。

鬼影變幻球

已經係柒碌胎嘅形狀了

正撚柒到咁，理撚得佢入面係鐵丫。

巧鬆啲

賣淫 但又紅唔起

最正個幾年比矮子娃娃玩晒..

唔知粒lin 咩色呢

唔知乜水，但聽落好想打柒佢。

對波咁細 不了

Toyz

但係佢個樣好撚似pink lin。

雞
拉

又係啲濕9打機佬。

人地屌到
我地?

煮野又叻，有樣有身材

可惜，跟個垃圾toyz

之前先cut左佢嬲屌裙個幾段出黎J

上公子會講過話著哂啲挑逗嬲屌衫
toyz都不為所動 繼續打機

咁多年 屌厭咗啦

世界冠軍

屌對奶大到

似日本妹，後尾先知香港淫

紋哂身知咩事啦

咁能似

你以為咁我就唔會再J？

張圖好豬咩 想講樂宜好似this女優(good J)

下，咁撚老。

整容

Toyz真係死好命

所以都係溝啲18 22好
唔過人世就盡情玩殘過

淺啡，以前食過

..

慘到要上公仔箱同人講俾人屌到厭左
真係有性魅力，屌到你大肚啦
使撚要搞咁多野

假波

柒到傻 個下爬假撚到好嘔心

好撚酸

連登仔食開咩 好高要求

俾柒碌toyz玩到發臭啦

老mk妹 不了不了

蓧田優

No

咁你屌唔屌

正喎咩名

篠田ゆう

好正

咁我都食過你老母啦

其實佢係咩大執
我由細識佢到大...

Thanks bro

上次用電磁爐都着火喎

好撚一般貨色,食開女果D應該睇唔上眼

有冇片

好MK
只可以一世做人SP二奶

紅都要有條件 唔係樣靚肯露就可以
呢啲本身形象唔健康 主流唔接受紋哂身意識淫賤
MK妺又冇學歷 英文都唔識多隻
繼續留喺夜場打碟就得

成班連登仔最後咪又係會爭住屌

超級美尻！？
點解變到咁嘅樣嘅

以前果套短髮無碼J 到我

我係j初出道保健室個套
those were the days..

菊花

你想講咩呀................................

篠田有無碼咩！？求番

咪樓主個條

好撚正

屌你啲連登仔食開咩女咁把炮

佢40歲我都會照J
好有“隔壁熟女不穿胸罩誘惑我”劇情feel

人地打碟打到月入差唔到七位
出一場show 收十幾萬 我都想打

香港冇靚女咩

咁撚勁

係

而家全職做條二世祖私家雞重好搵

我好鐘意佢勁撚實用d片

酸撚到

笑貧不笑娼

醜過牙冰

你太睇得起香港老細

你又古到呀嬌係黑鮑咩?

人地不嬲大6登台。。

咁藍架！？

昂xxxxxxx會扮晒野話唔想屌

樓上成班唔屌

咁就等我嚟

佢中學個清純look 就真係靚啦，做左model 之後陣撈味真係不了

又係搵得多錢成功論
我講緊上唔到大台呀

點解會咁大變化

一google 就有啦

酸到。好 你岩

唔係做咩咁多人學打碟

佢衰係大脾果個紋身
不過有得屌都屌

成班講到聖人咁

好似結左婚?

短頭髮真係好撚正
心型大屎忽
背身坐爆中出

code呢

塊面尖到蛇精咁都話正

個鏡頭影得太埋喇, 運鏡係av入面都好重要

屌咁都唔正? 有冇咁高要求?